廣告Account Exective

收到4A interview想問下

1) 人工around幾多到?
2) 升上senior跳到幾%到?

3) 聽講一開波要做打雜日日ot 但無得掂下project度橋 真唔真

ps對廣告呢行幾有興趣

萬1左右

3) 真

現實同相像永遠都係有落差

我樓下個看更都萬3

有興趣 唔怕辛苦 可以入去挨下

仲要工時長過佢地

咁你唔去做看更？

狗也不屌

Account servicing度乜撚野橋